# Del VII: Bra att du inte bryr dig om onödiga förbud

- **TIPS:** Du kan alltid välja att öppna en fil med en text editor, 
t.ex. anteckningar. Höger klicka på filen så kommer det upp alternativ.

Gå till mappen som har ett namn som består av fyra små bokstäver 
och där i läs filen *README.gif*.

MMITFF23{kropp och kopp}
